好似連清場既意欲都唔見?

好似好靜咁...由得大家佔馬路, very strange

都要小心.現場好少記者，守夜要互相照應

六四前既狀態

g20之前應該平靜

差佬唔敢再打人啦 , 成 200萬人呀 , 死差佬個個謝晒皮

唔認同有鬼, 但應該政府有人盤算緊d野

等解放軍入城 , 香港就有效 , 唯一能令美軍介入嘅情況

928之後果晚一模一樣

走啦
隨時突擊

因為聽朝一定要面對公眾交代 , 唔係發條新聞稿就算

切忌掉以輕心

散水穩陣

唉...其實真係冇必要...
留力過2日東大嶼仲好...

似係唔敢激烈清啫
已經全世界望住

其實69果日都有d可疑人物睇住
明顯係大陸人黎, 一邊影, 一邊好似用wechat,
但冇人留意, 得我望住佢, 佢又留意唔到我
呢一刻可能未有咩事, 但點都好, 小心.

政府消息係冇激烈衝突唔會清場

面對現時大量示威者在金鐘夏慤道等道路佔路，政府會否「清場」，消息表示，如果示威者以和平方式表達訴求，會予以尊重，「清場是有很多人有暴力行為才會發生，如果沒有（暴力），不會清場」，反問「現時不和平嗎？」

我覺得習近平g20同特朗普傾緊關係 唔想搞多d事 所以唔理我地
g20完左會清算我地既義士？

我都希望我多心

戒慎恐懼

放你坐喺到幾日，你自己就冇咗道氣走架啦，宜家又唔畀衝，唔衝唔畀人打又何來輿論，係都要捉鬼逼勇武派心淡

唔好嚇自己 放鬆個人之後先行得遠